港府向意大利、法德西班牙部份地區、日本北海道發紅色外遊警示 周六凌晨起從上述地區來港 須送往檢疫

支那呢

Source: iCable

Push

特區政府對法國、德國、日本和西班牙部分地區以及意大利全國發出紅色外遊警示
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

鑑於法國布爾岡－法蘭琪－康堤及大東部地區、德國北萊茵－威斯特法倫州地區、日本北海道，以及西班牙拉里奧哈、馬德里及巴斯克地區爆發2019冠狀病毒病個案所引致的健康風險，香港特別行政區政府今日（三月十日）對上述地區發出紅色外遊警示。此外，因應意大利2019冠狀病毒病個案數字持續及迅速上升，政府決定將現時對意大利艾米利亞—羅馬涅、倫巴第及威尼托地區生效的紅色外遊警示擴展至意大利全國。

大部分人去北海道都係東京大阪轉機

全世界都紅 係強國最安全

衞生署將進一步加強海外抵港旅客衞生檢疫安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
因應香港特別行政區政府今日（三月十日）公布，為應對2019冠狀病毒病的最新疫情，對意大利全國、法國布爾岡－法蘭琪－康堤及大東部地區、德國北萊茵－威斯特法倫州、日本北海道，以及西班牙拉里奥哈、馬德里及巴斯克地區發出紅色外遊警示，衞生署亦會對由有關國家／地區抵港的旅客加強衞生檢疫安排。

好奇一問其實外國會點樣睇我地呢d外遊警示…會唔會覺得香港想block左兩地來往?
要做檢疫既話14日隔離都明白，但真係需要外遊警示?

去玩點知乜鬼野地區

俾自己國民睇